返工遠d 定近地？

如果返遠個區
但係一程巴士搞掂
一落車就係 大約一個鐘
近個區 就到
巴士 轉 地鐵 落車之後仲要行
大約 30分鍾
你地會點揀

hi

近

近. 慳到時間休息多d

不遠揀份你比較鍾意既工

就算近到係正你屋企樓下
但你唔鐘意份工既話 你都會嫌遠